连登手足恭迎国安法成立

全倉熊仔
準備收錢

號召所有愛國人士，沽美金港元轉入人民幣，支持國家，支持國安法